40年後好快會見到大量90後廢老係到返工

個個都唔儲錢 然後比後生仔屌爭飯食